有冇青衣Thei讀TOPUP嘅手足

讀完個HD準備今年入青衣科院讀,今日收到個Email話選GE科嗰啲 亦都有寫住銜接嘅YEAR3學生都需要報 但係新仔咩都唔清唔楚佢又好似冇乜提過咁
想問下呢種情況下我應該係咪都係要照選GE科先? 但係乜春都未有所以唔係好清楚

有分GEE同GEC
GEE即係你講既GE, 即係elective, 係你主科以外既科
GEC就係你主科既core
而每年都要揀一個gee

通常一個sem都係4科GEC+1科GEE
但year 3 入黎既話, 第一個sem可能要讀多一兩科
補番之前個D科

好多謝你答我 我第一次咩都唔識嚇到標屎
佢SD咗EMAIL有個TIME TABLE嘅表,咁我想請教下係咪睇返自己個學院個個表黎選返科就得?

讀多一兩科係指CORE?

上moodle 揀？
仲有冇其他thei手足足

係呀都上moodle揀 網上選科個位囉我睇佢email個教學

yes
補番可能year 2未讀既科

揀gee個陣有個rule
就係要揀自己學院以外既gee
例如你係FST, 你就唔可以揀FST既gee

上myportal揀

係呀sor 係上myportal

LM

好 唔該晒,好彩你肯答我 望完個表知道大約會報咩了

Year 3 entry 嘅話
GEE要簡一科 定要簡埋year 4 個年嘅GEE？

每個sem揀